新買d72000 請教點樣 顯示返個手動對焦點??

單點 嗰粒對焦點唔見咗

變咗自動對焦??

試下睇下說明書 講對焦果part先... auto係部機自動選擇用邊點 梗係冇得手動揀

搞清楚件事先
手動對焦係你自己對，部機梗係唔會有點顯示
如果你係手動揀自動對焦點，呢個情況就大約講得通，但咁唔係手動對焦